同心儀女仔行山好地方

小弟唔係成日去行山又唔做運動
但就好彩約到個sporty既女仔去行山
有冇巴打介紹下去邊度行山冇咁難又有景睇
想行完有得行下飲下野

帶帽山

時鐘酒店

飛鵝山 睇車

千島湖

唔好獻醜

玉桂山出埋鴨脷排

東龍島 簡單行 景又靚
仲有得坐船幾浪漫

朗屏隔離座小山
易行, 又方便

嘉頓山

飛鵝山

鑽石山啦

薄扶林水塘上山頂

南丫島 上埋風力發電個位
或者大澳去東涌 全程望海

我都想

好似好難

千島湖,龍脊依D 1星好易行

自殺崖（崎嶇路線）

如果條女平時行開山就搞笑

唔錯，又唔比條女見到樓主喘晒氣反白眼樣

黃龍坑啦,講明郊遊徑難到去邊

記得唔好山邊疴屎就得

西貢龍蝦灣 又易行 上到去都幾舒服又有海景 落山小巴站附近有士多仔可以食下麵

少人嘅山

蚺蛇尖

有無即場痾屎先

咪玩人啦，聽個名都知難
可以試下行船灣淡水湖郊遊徑，沿住水塘邊行，輕鬆

水塘

咁麥理浩都係郊遊徑喎

行開山嘅會覺得你咪玩啦…

鶴咀， 平路， 又有打卡位

唔係好多人既咩

行富士山

平日唔行山唔做運動就行家樂徑啦

好心你啦
因住出醜佢咩你落山

孖崗山

唔係重點
如果佢本身行開山會覺得呢啲同行街真係冇咩分別
悶到傻

去 大刀刃啦 行樓梯加山路混合

髺山其實好撚正

不過真係短，一個半鐘玩完

咁撚樣玩鳩人？

獅子山

引錯經典啦
樓主決定咗行山啦

最好有咁難得咁難 咁先可以顯得自己有料
仲有大把機會扶人 之後點唔洗我教啦

溝女(行山)聖地黎

唔好行行下急屎就得

記得行行下唔好急屎

但好似閒日冇船?
然後星期六日又迫爆

小心唔好瀨屎就得

好似幾好又有野食

雞公嶺，靚 又有少少難道

人地行開山，行雞公嶺先有返少少野挽，行啲19一星山悶撚死人咩

你體能唔ok就唔好約sporty女仔行山
我bf平時跑開步，我以為佢體能ok
之前佢同我行大東山
我平時大半個鐘跑到上去
點知佢唔夠氣又唔夠力
行一段就要抖一段
最後話我行得太快嬲左我

和合石啦，行到佢驚驚地攬住你唔出奇

摸鬼手囉

點解

千島湖 唔錯 真心幾易行

船灣淡水湖郊遊徑
郊遊一流
有山有湖境

用黎練跑都嫌on9

女就你屌

真

西狗牙

黃龍坑呻吟徑

唔想比條女笑 等陣行完一次冇得行第二次

山頂公園 睇日落

不如揀個你比較有料到嘅活動去下先好啲
溝女唔係迎合人哋興趣就得

山就我諗

屌臭你樓主

咁不如船灣淡水湖郊遊徑
有靚水塘景又唔會好似城門水塘咁多人
輕鬆chill住行完食個tea都唔錯

認真建議你問咗條女先
你自己唔熟路線唔好走去plan

大東山落梅窩 之後梅窩飲嘢

約女梗係行西狗牙啦師兄，包你追到

唔難架

360度無敵大海景+終點有個好浪漫嘅燈塔
簡直一流

跑開步唔等於行山勁
利申：跑開步但畏高 行大東都驚驚地

好耐之前有行鳳凰山大東山果D 但真係太耐冇行山啦而家
咁佢提議拒絕唔到

咁行狗牙嶺仲好啦

叫得狗座山一定又矮又可愛

拜山見下長輩都好

上面班友又西狗牙又摸鬼手
唔學車直接考車牌？

摩星嶺

順便爆房

蒲台島 走唔到

佢有冇行開同可以行咩level先，千島湖同大東山已經差好遠

八仙嶺啦，輕鬆的

曬撚死條女樹都冇棵

師兄識嘢

加份位買定手袖同冰巾

我都想
唔想行行山暴斃上新聞
又唔想俾條女笑9

認真既
你體能好啲 而個女仔又做開運動真係建議
玉桂山落山少少難度之外都無咩特別困難
綑唔綑邊就你自己喜歡啦
但玉桂山落山點都會有機會捉下人地手仔
去到鴨脷排出燈塔就同人地留倩影
Sweet到震

一係等我帶佢行

放心交佢比我

又唔難又浪漫(我覺得)
唔知你有冇行過 穿完鴨脷排d樹準備出去燈塔個位我覺得好chill坐響石hea下等睇日落
跟住摸黑回程 仲可以睇埋星星(其實唔黑 如果冇雲有月光唔開電筒都睇到路) 不過夜山落玉桂山果時要小心 最好行有繩果條路啦)

槍會山

驚樓主頂唔順要條女搬佢落山

行完山咁臭仲去飲野 行山又成袋野麻甩佬就話成班行完去打冷姐

你prefer 邊區？

鳳壁石澗

巫山啦

帶佢行一線生機 死梗

唔鍾意行山
去飲coffee咪幾好

行下水塘算啦
一係咪龍“隻”囉夠哂簡單

真
個fd跑開步仲要好好氣
同我冇跑開嘅行都係冇乜分別
有時仲要等返佢

我驚樓主會瘋狂跌倒

行裙邊啦，會易啲

大東啦港女最愛

行野路去啲偏僻山腰位執返劑

記得屙清先出發，唔好亂食嘢

直升機坪過草叢落可以好高難度

青山落下白泥

同佢行石澗，有機會有泳裝睇最好睇嘅景
馬大、雙鹿、大城都相對容易，又有得玩跳潭

條友柒到

下白泥貼錢都唔去 咁臭

青衣兩座山
應該易

城門水塘簡單易行，又有靚景影下相

Cls

日落冧女一流

留名聽日新聞見到樓主要call直升機

馬鞍山昂坪囉，又唔難又唔係話易，景又靚

痾完屎先好去

南丫島ok呀
易行又有野玩
最緊要係可以搭下船
兩個人半粒鐘船

Call得嚟都碌咗落山

諗咁多做乜，係鐘意你嘅行慈雲山都溝到手架啦

佢話事咪得

建議夏天去 果度好凍

不了 大把地方睇日落
同埋對面d支那樓好樣衰

麥徑全走

銀行

我真係夏天去幾舒服

建議唔好行山 除非你有無盡嘅話題
唔係成日流流長 dead air就尷尬囉

諗起行行下急屎果個po

麥理浩徑全走

屯門藍地水塘+彩虹徑

龍脊👍🏻👍🏻
個景靚,簡單得黎唔會失禮

擔返支煙行仲正🚬

昂平高原,馬鞍山郊野公園上
慢行1個鐘都唔使
跟住行落西貢市去沙灘
果度餐廳有露天位飲野

帶佢撘地鐵(主題套房)去行山

建興山

港女打卡熱點西高山啦

杯靈雙渡

睇左條題先覆la

去野埋餐

搵個有公廁嘅山

唔係成去行山

城門水塘算尻數啦

中狗牙幾好行
前面有樹陰 中間有少少挑戰性
後面又有靚景睇 同女行又可以拖下手
真係溝女一流

一流

記住帶埋野去畫畫 包條女即刻濕哂

真 或者操下先 再唔係就同frd去行一次探路先 費事柒

我推介港島鶴咀，只屬初級啱女仔行，行到尾經石灘行去蟹洞，石灘要把握機會扶一扶對方，但不要手多多，增加身體接觸，蟹洞燈塔打卡都一流，祝你成功

sporty既女仔去行山
一陣人地嫌你條路線悶

北潭凹，赤徑，鹹田，西灣，西灣亭 坐村巴走
玩足全日，有山有水有沙灘，有士多。
行唔掂仲有大飛 走去西貢市 （＄130～140）

小巴1830最後一班車，唔好太遲，唔係坐的士就好貴。

如果佢鐘意打卡，有個地方叫太墩。都係港女打咭熱點

如果佢係戰爭格，有個地方叫鬼手。 。。 可戰

識咩呀你,講明郊遊徑緊係一家大細男女老幼都行得,同樓主推介多一條->昂坪棧道

sporty又未必行開山既

比華利山
畢架山

條女即刻中意你

買定兩個護膝

巫山

鹿頸島個面上 只係普通斜路黎............

15.4 km
想玩死人咩

行大潭水務文物徑
記得行到尾 有個位望海幾正 又少人

村巴入,巴士走好過啦

點解唔問下個女仔想行邊？
利申 絲
我行開山，會有自己想行既地方，唔會想聽個新手講行邊到好

炮台山

出事 如果你體能廢撚過條女建議你地做其他野如果唔係好撚柒下 試下同個男仔行山（本身都有啲好感） 點知佢長期行係我後面 又膝頭哥痛 又跣親 記一世

睇你都係想扮pro扮型咁行
我勸你都係踏實D
約人行之前行兩次試左條路先
行山有難有易
睇你都係揀條難既借D意拖手仔啦
同埋練下體能
行幾級就扯哂咁撚廢真係笑大條女個口

村巴D位夠窄。

黃龍坑上大東落伯公坳上鳳頂落昂坪,最後昂坪棧道返東涌,慳返大嶼山巴士車錢,諗起都覺得性價比高

中過伏

試過*

三家村 石礦場
目的地背山面海有古蹟
適合樓主唔洗點運動

ching 你都幾好人
最好既郊遊徑都推介俾樓主

西灣亭成日收唔到電話
做尾站隨時要行出北潭涌
起步好過

馬鞍山行下大金鐘睇彎曲山最正

嗱，不如西狗牙郊遊徑駁落一線生機郊遊徑？聽聞男女老少都咸宜

試下行芝麻灣郊遊徑再講
夏天行先爽

環湖出嘴啦 四大入門路線之一 老少咸宜

你有道理！

天門棧道

呢個輕鬆行又靚景

認真答你 虎山
一啲都唔難行 行之前仲可以係大澳玩半日
玩到咁上下黃昏上虎山睇埋日落

多謝祝福

點解要估估下，問佢想行邊咪得囉

就係行開 不過佢每星期都係行果一兩個

同一條路上好悶，個條for新手

因為好多人瀨過野
不過可能又啱樓主
行到無力大家可以扶吓

女就我幫你溝，閪就俾你屌。你都好so

唔係local

唔好預d 女仔可以行太耐
最好每行10零分鐘，可以坐低飲吓嘢/ 食吓嘢，
行多一陣，又有d 靚景打吓卡
再行10零分鐘，又有d 驚喜俾佢
唔好有太陽，唔好落雨，唔好太大風吹亂個頭
可以著靚衫靚裙行到嘅路線就perfect
條路線要隨時有退路

結論：行返商場

一係西灣亭搵個位call的士 有啲位係收到電話

就係驚

每星期都行仲唔夠 唔洗返工咩

講經咩 伯公坳上大東山20分鐘搞掂啦

洗唔洗出埋咀？

西九龍就ok

如果對方係行開山，體能ok 而你又唔點做運動
上到山有機會係佢carry 你

認真建議：共赴巫山

一尖三咀過四灣
環湖出海摸鬼手
三牙全走
杯靈雙渡

是但揀一個。

南朗山

咁佢都算用另一個方法等你記佢一世

噉你打飛機算啦。

雖然呢篇好舊
但你用錯樓豬已經要行山

獅頸幽靈畫廊

都得
不過樓主少行,北潭拗個段唔算易

唔好同我talkshit

鎖羅盆 行到入黑 佢驚就可以拖佢

雞公嶺真心靚
仲可以睇埋個日落

飛鵝山都難。

Garmin100啦

響廢屋過夜

蚺蛇尖，女女可能要拖實你先夠膽行，跟住你又可以show到自己強大嘅一面

認真答你，如果個女仔唔怕攰，由廣源邨＞飛鵝山＞小夏威夷徑咁去，啲景都ok靚

太墩係靚，但有少少位要手足並用，同埋大部分冇遮蔭

個問題係樓主話自己冇運動 但係個女仔又sporty

記住痾左屎先

女既唔係local?咁行嘉頓山睇日落，景靚又易行，仲可以幫佢影相打卡。

咁就慘，少運動隨時行幾級樓梯都喘氣

記得買裝先

係

有時練跑又得，坐石到放空relax又得 超舒服

閒日仲要冇咩人

將軍澳魔鬼山，行完可以去鯉魚門睇日落

真
唔好搞咁多嘢

搭船果陣條女就屌鳩你搞到佢個頭亂晒

悶死條女

唔行開山無體能點展現男性嘅一面俾個女仔睇

咁call 定快艇 係燈塔走會好啲

我驚展現嘅唔係男性嘅一面

秋名山

到時中暑抽筋就唔好啦😂

行龍躍徑去黑角徑(可以落去海邊)之後再去歌連臣角探射燈碉堡, 又係啲熱門打卡地點, 條女嫌唔夠喉可以繼續上行埋去大浪灣, 唔想行就落返去藍灣半島

馬鞍山經昂平入西貢啦
入到去飲番兩杯, 係多人D

lm

英姐$40蚊位

大帽山幾好行

係
行到咪行埋大金鐘

行到咪去埋吊手岩

佢行開等佢揀啦
你冇行開擔心你上上落落都唔掂

算喇行家樂徑咪幾好
上星期同老人家行大尾篤幾好風景

樓主邊會肯
樓主要型要威
一定係想帶條女去熱門打卡線

你又唔鍾意運動咪扮野啦，第時個個禮拜叫你行你肯唔肯？

而家$50

好心你唔好作文老點人 屌

計就我出，女就你屌？

鳳凰山落昂坪咪算
又無死又靚又唔算太輕鬆 (唔hea行的話)

屌你，難行到仆晒街

認真，行下橋咀島

我想行吊手北脊

樓主幾時去行山
個女仔如果行開山見到你咁廢可能唔想睬你
最好自己秘密練下體能

獅子山(正常路線)

如果冇行開山就帶佢去啲公廁地方
例如馬鞍山昂平 麥徑二段呢啲

去配水庫公園野餐

咩山都好，記得要事前痾清d屎

扯旗山

孫中山啦

偷景行去梅窩，倒轉都得。行完可去酒吧餐廳食下野飲下野

東澳封左啦

樓主Pin this Miss咗班船仲可過夜

紫羅蘭山 跟住 孖崗山
好彩既話 會可以係孖崗山觀景台睇埋日落
個下真係靚到痴線 仲要同你鍾意既人一齊

唔好好似早兩日個post咁
行行下急屎
搵草叢屙

大家都咁認真答嘅
要行嘅山一定係巫山
正所謂共赴巫山

髻山沿路好多墳, 唔知個女仔會唔會介意 ? 可能差咁d 浪漫
屯門菠蘿山可以考慮下？ 景靚d, 個人覺得唔難

行下盧吉道算啦

馬鞍山昂坪
新手都行到
係多啲斜坡
但記得落雨唔好行

你同個行開山嘅行啲太簡單嘅佢會覺得同行商場冇咩分別 悶到扣分 除非你好風趣

太難既山你又盞出醜 俾我就約佢搵其他野做

橋就我出
女就你溝
屌你老母

認真答：第一次去蚺蛇尖
依家係我另一半

但sporty囡囡興起捉埋樓主上大金鐘，彌天棧道落吊手北脊就hihi

簡單d 西狗牙

其實謙虛d叫條女帶樓主行山好過樓主扮高手啦

龍脊真係一段仔有景其餘路段可以行到恰著

一陣樓主碌住落沙州 仲sweet 呀

八仙嶺

本身唔sporty既人同啲sporty既人一齊
都要自己變得sporty先會夾
唔想變得sporty 既話就揀返啲唔sporty 既女仔仲好啦

開頭個天梯唔係個個受到

青山 不過山火緊

岩岩燒左

嘉頓山

廢但可以睇下街景

(不過條女應該都去過）

共赴巫山？

行樓梯當行山

仲燒緊 火光熊熊 一定好浪漫

輕輕鬆鬆劏下青蛙算啦

想浪漫啲上鳳凰山睇下日落 羅漢塔 小鳥回頭石 一樹洞打卡都好正

就咗佢嘅程度

好耐未聽過呢個名

第一個好似最易

留名一身蟻

留名學野

咁唔差再整多個生炒骨上去

其實4條都差唔多難度
全部開揚段咁滯
如果有返咁上下體能
根本唔使學識睇地圖都行到

我都試過真係尷到仆街唔知對方咩level真係唔好亂咁嚟

建議樓豬去許留山算

香港仔水塘

想問由黃泥涌行到去大潭郊野公園出口近公廁個邊可以點再行去大水壩?
上次行到5點幾見開始黑就無行到, 見對面好似得車路而且無人行咁
個個都係響公廁搭車走

橋就我出
閪就你屌

寶馬山

好提議,就簡簡單單針草帽啦

就係需要你呢d 留言

黃龍坑上大東無得輸，最緊要搵日藍天無雲日子，靚到爆

正呀，可以行埋鹿湖郊遊徑

表白失敗可以順便跳落去？

獅子山試下水溫先啦

四大入門路線

其實咁啦 既然人地經驗豐富過你樓主都係無謂獻醜 地點交畀個女仔決定啦 行完你覺得接受到 咪keep住約囉 順利的話又唔係淨係行一次

過對面馬路落去

真係差唔多？

與卿共赴巫山，看那雲雨一番。

如果係果D打卡IG女，你冇番咁上下料曬命佢真係彩你都On99

跑開都要睇下平時係咩配速既，況且上山體能需求又再高D

畢架，獅山，飛鵝山

我體能唔好囉
不過我黃龍坑上

佢跑ok快，5min/1km, 連跑5km都唔駛停
我反而2km要抖一抖先跟到佢個速度

咁要40分鐘
香港紀錄好似係22分鐘

集思廣益姐
你見到好橋都可以借嚟屌女啦

跑山上上落落，有D唔同既，5分pacing👍👍👍👍

又挽小朋友

之後同條女仲有冇下文

黃牛水牛

行夜山，仲有得照田雞

橋就我諗 女就你屌？

樓上D女沖曬出黎把撚咩
女人骨架細, 密度相對低 個人輕先無咁辛苦

去馬大石澗一定 鴛鴦戲水

卡碧 馬騮崖上

香港嘅夜景真係靚 咁靚嘅野一晚就冇晒 有啲可惜

呢位巴打就真係了解女人喇

東涌入大澳

幫佢揹背囊，打燈，相機，爬上爬落，之後仲要屌樓就唔撚識影相

師兄思路奇特
通常做過呢樣嘢先諗到

連登仔有咩唔得？

有d行山縮骨遮

講到明唔係成日行山就唔好陰佢啦

樓主唔撚點

元朗河背水塘 (唔好當行山 當郊遊 易到唔係路

你應該諗嘅唔係邊度風景靚，喺邊度可以俾你行足一日南丫島唔錯

真運動

女上個下真係似山

行曬香港四徑就差唔多

有廁所嘅山

龍脊喇 真係易行

港大 / 堅尼地城 / 中環 下午三四點左右出發
慢慢行上西高山睇日落
睇完可以去山頂食埋晚飯，食完再搭車返屋企

自殺崖

城門水塘咪算囉

扑唔扑野？ 扑就飛鵝山，衛4

調轉行去赤徑搭船走

大峽谷落嗰到都唔易

港島 富士山

咁標連雙渡啦

鑽石山算啦

全程石屎路

銅記富士山

唔係要證明話俾人聽我威

但都係嗰句，路就我諗，女就你屌？

生劏大魚啦
個名又得意 又可以多d時間相處

渣ga 試過拖鞋10分鐘登頂 (離開鐵絲網開始計)

行3日？

我上年夏天行
行到懷疑人生

行撚死樓豬

海怡綑邊去鴨脷排

然後好Q凍 重可以攬住佢
前題你暖過佢

輕輕笑聲...

講起，有個朋友第一次約女仔出嚟就行杯靈雙渡，落咗山未上巴士就block咗

一尖三咀過四灣我覺得唔錯
反正行到天黑，可以喺赤徑打埋野戰睇埋星，第二朝行上北潭凹坐頭班94走

保福山，可以吸吓仙氣

行 斷背山

蚺蛇尖啦 好易下

叫佢著瑜伽褲

捉住手仔落斜坡

講多少少背景資料

一定係行孫中山史蹟徑

渣甸山,問佢睇啱邊間house,跟住

喜馬拉雅山

好辛苦 要行斜路

百佳

共赴巫山

咁點先唔悶

山頂

高難度路線同埋跑山嘅通常都係見男人多
自己廢就廢啦屌 仲廢過女人都好意思出聲

有廁所嘅山，方便痾屎

入嚟等睇呢個cn

好認真改

狐狸叫啦，我上次同另外十個朋友一齊行果條山徑，密室逃脫咁，行1公里玩咗四粒半鐘

行行行
入青山行飽佢啦契弟
女就你屌，橋就想我哋出

記住叫條女著白色t-shirt
唔係會吸熱同有蚊咬

然後由大東落返山
個女仔會覺得你好man

鷹巢山上畢山啲樓梯應該可以殺左樓主

記得帶卷廁紙

橋就我出

釣魚翁！但要準備手套 要啲手腳並用 咁就可以拖下手仔抬下pat仔

三狗牙全走

獲獲都反撚到班傻仔嘅負皮

可以係中環食個靚早
電梯上干德道再去克頓道
開始去龍虎山
之後經松林炮台 可以打卡學下香港歷史
再去山頂方向
轉行西高山 又有卡打

之前落翻西高山 去山頂廣場行下食野
再搭翻巴士去ifc食晚餐

路線簡單 係要少少體能 因為都行得耐
但可以full day唔洗諗plan

青山

來我屋企，半山睇日落，燭光晚餐

千島湖多人過旺中

咁cheap, 係都四牙一河啦

我有行過

西貢兩尖全走，一尖三嘴過四灣加睇魚岩頂

根據我睇過各大連登post
最緊要屙咗屎先好去

我記得有個位要過淺澗
條女濕咗可能嬲豬

鹹田對出條橋仔 拖住女女行咪唔會濕

好易樓豬企唔穩一齊濕尻哂

樓主有冇食煙既習慣？
有都無乜所謂，但如果係食卡碧就小心啲啦

多人 cp低 景一般不了

識玩 又輕鬆

推薦坪洲
定時定候有船，又冇長洲咁多人，
又有個細山行下，風景都幾靚，
唔會太chur，行攰左可以行下啲大街小巷食下嘢。

笑撚到我

高難度路線同埋跑山嘅通常都係見男人多
所以呢? 女人行得輕鬆D 同 見男人多有咩關係?
世界政要高層總理總統都係男人 咁係咪女人廢D?

女人姐係女人, 講野無LOGIC可言

南丫島，行程不太辛苦

仲有太平山北坡 好似好好玩～

沿車路上山 去到陽明山莊你就見到有道閘 嗰個就係入口

Sor 文盲
過馬路沿路行 經過香港國際學校行到尾就到